代bid車鈴

師兄有冇話用開邊間ok抵玩？唔急換
我平時買啲parts仔，用開zenmarket ，但佢寄鈴用速遞太貴了

貴得幾多又唔係成日bid

係呀，畀多啲好